覺唔覺人越大，越唔鍾意飲 hoegaarden ?

初初18歲岩岩成年
發現左有隻啤酒，叫做 hoegaarden
飲落又香，又唔苦，好易入口
果時大讚呢隻啤酒整得好出色
果時仲恥笑d人飲藍妹、喜力，新力
覺得佢地根本唔識啤酒

人越大
開始覺得 hoegaarden 飲落果陣，有種「違和感 」
好似同人生格格不入咁 ?

有時真係寧願是但拎罐青島、獅威
都唔想再飲 hoegaarden

已經好多年冇買過 hoegaarden
望見都唔想飲 . . . . .

Hoegaarden 白啤嚟
藍妹黃啤
咁真係唔同味㗎嘛
各有所好啫

呢隻酒精度好撚高redbull我就啱啱好

有咩分別 指教吓學吓嘢

人大左
反而鐘意飲Asahi (日本版）

岩呀，大大下大到80歲，直接拎消毒酒精飲算

上次我見呀爺直接拎起枝消毒酒精，一飲而盡，講左句：咁先襯得起我既人生呀

靚嘅啤酒係唔會苦
自己去飲德國beer fest d draft beer
自己唔識就唔好衝出黎柒

我醉到仆街喎 不過以前飲shendly昏迷左兩日

飲過德國手工啤真係差好遠

redbull係能量飲品喎, 拎嚟同酒比?

最衰港版係支那制

hoegaarden細蚊仔飲
識飲緊係飲Carlsberg

清你飲過未

呢啲先係比利時啤酒

關咩事
有pils, helles, hefeweizen
德國d pils好苦
我鐘意wheat beer但我都唔鐘意hoeggarden

我日日返工放工都對一罐, 你話呢

建議樓主試下Estrella Damm Inedit,分子啤.

唔飲hoegaarden又唔代表要飲屎水既

有啲人唔合大眾口味
通常就會扮到自己好識野
話大眾飲既都係垃圾
白啤同黃啤都可以一齊比既👍

happy hour 就hoegaarden
劈就百威
掟標就asahi
自隊就 erdinger，嘉士伯
打邊爐就青島